是日自煮早餐

手指好靚

青豆

邊係

連埋通粉食冇咁覺

7.5/10